Tumi backpack 有無人要

幾錢

每個$2000 (原價$3360），最後一個，3色任選。

$2000

Made in ?

大陸佬至愛。